到底個plus id點解會比人用左！

2個都比人偷左

唉

名呢d野 唔緊要啦 新壇諗個新名囉

名同plus id都比人用左

可能你已經註冊左

但係d email全部都入唔到 可能有bug